泰國有支那出口機動遊戲運行中墜地至少15人傷

泰國有機動遊戲運行中墜地至少15人傷
21.11.2017 10:50

泰國曼谷中部城市一個嘉年華活動上，有機動遊戲因為機件斷裂，運行期間墜地，至少十五人受傷，大部分人撞傷及割傷，亦有人骨折。事發在當地星期日晚上九時，出事的機動遊戲外形如八爪魚，共有五條長爪，每條爪再連接四個旋轉廂座，每廂座可坐兩個人。有目擊者表示，當時機動遊戲差不多轉到尾聲，其中兩條爪上的鐵柱突然折斷，部分旋轉中的廂座墜地，並有火花，機動遊戲未有即時煞停，部分乘客跳出而受傷。大批軍人及警員到場調查，初步發現機動遊戲的機械臂有多條軸折斷，相信是廂座超重，機械臂不勝負荷導致意外。

擁有機動遊戲的公司表示，出事的設施由中國入口，公司有購買保險，會負責傷者醫療費用。地區政府勒令全面巡查所有遊樂設施，並暫停所有不符合安全要求的設施。